是日晚餐(同老婆食)。。。

兩個人點食得曬

幾個老婆‧‧‧

兩個人三隻杯？
兩個老婆？
Btw 邊度食

韓國

樓煮咪係隻狗咩？

一般

我同女友luda都係食呢啲

咪啦‧‧‧

偷我圖？

不是